{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 풍차펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加が生じる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室別にスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンションメゾネットタイプ、一軒家客室など様々な利用特典があります。 駐車も可能で、ペンションサービスや周辺の楽しみどころも豊富です。 アチムゴヨ樹木園、南怡島、プチフランス、エーデルワイス、ジェイドガーデンなどが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加が生じる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加が生じる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、何が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションによって入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を使用する際、何を守る必要がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による料金の間違いがあった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できる客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室別にスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンションメゾネットタイプ、一軒家客室など様々な利用特典があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に楽しめる観光スポットはありますか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園、南怡島、プチフランス、エーデルワイス、ジェイドガーデンなどが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 584
    }
}